Printer求推介

Fax一定要有
普通print下野咁，見自前d post話墨平就Brother或者epson
Budget千零到，去望一望就諗住依兩部

Brother MFCJ890DW
Epson Expression Premium XP-821

想問下邊部好d，有無伏
定有其他推介

家用或是soho用

家用

um 睇下fuijixerox 啱唔啱你
同埋如果唔print 彩色 買laser好過噴墨

想問下黑白laser印彩色野會唔會好核突?定無乜分別